Jednou dva osla pocitili hlad. Uvidili oni dva snopky sena a tá vůně čerstvého tak vábila, že oni okamžitě šli k těm dvům snopkům. Každý z nich myslel jen na to seno a šel jen vepřed, ale někdo jich táhl kezadu. Oni napnuli síly a začali sahat ke senu víc a víc. Když oni se unavili, přestali tahnout a posadili se. Okamžitě oni uviděli, že oni je svazaný jednou provazkou. Oni si poradili a vyřešili chodit spolu a jíst spolu poprve seno z jedného snopků a pak z druhého. A tak vždycky každý stará jen o sobě nic nepovede a naopak, spolu je možně domluvit z cokoliv.
